財經台被乜鳩牛牛推廣活動洗版

開一兩個post集中討論咪得

cc台前幾日都被遊行洗版洗得好犀利
其實開一兩個post集中討論咪得